男士你地點放鎖匙、銀包、電話？

有啲人一出街就永遠帶住背囊，點解呢個話題唔問女士，因為佢地永遠有用手袋，男士應該唔會成日都帶背囊，當你覺得嗰日出街冇需要用背囊，你地點處理呢三大基本物品？

鎖匙我喜歡用個有快拆扣嘅鎖匙扣，只需一端扣住條褲嘅皮帶圈，曾經有試過用匙鏈，但好易鈎到其他嘢好柒，例如排隊鈎到人地個袋成抽匙扯出黎

銀包有咁細得咁細，又要薄，因為我袋前面，太大似腫瘤，有搵過啲銀包可以放埋鎖匙，又唔想太大個，仲未搵到啲咁正嘅嘢，搵到必買

電話係最最最麻煩，有時會用手拎住算，但有時會著啲多袋嘅褲袋住

褲袋

女朋友個袋

左前鎖匙 右前電話 右後銀包

天時熱會袋多包紙巾添

正路
左後紙巾

銀包放左右都係gay

左前電話 右前鎖匙
左後紙巾 右後銀包

我一定要帶袋
太多野

宜家電話有咁上下大部，放咗褲袋好難坐低

用cardholder唔用銀包 輕鬆解決

睇下咩類型褲袋，通常都用手拎住電話，銀包
鎖匙放左袋

袋口向上果啲褲通常都放埋落去

打斜果啲通常唔放，好易掉

銀包都絕不放後袋，又破壞條褲又成日掉銀包

全中
左後加多半包tempo

乜撚都唔撚帶

識玩 然後女朋友咩

左前紙巾 右前電話卡套
無鎖匙

好耐無帶過銀包 鎖匙出街

帶電話加卡 可以了

綁曬啲嘢喺碌鳩到

左前Player 右前手機
左後鎖匙紙巾 右後銀包

所以你連腦都冇帶出街

搵個保鮮袋入住佢

上年開始已經唔帶銀包，鎖匙

戒咗用cash
八達通，信用卡/會員卡，鎖匙卡 都喺電話入面

出街一部電話搞掂

真喺日日都揹背囊
日日都唔駛執，咩都放入去

前提係有部samsung

銀包電話通常放西裝褸袋，屋企用電子鎖所以唔洗帶鎖匙，車匙就放褲袋

你帶腦出街？

背囊／水樽，鎖匙，手提電腦，記事簿同文件
褲袋／電話放前袋 銀包後袋

左前:兩部電話,尿袋 usb
右前:散紙包,紙巾
左後:鎖匙,車匙,髮泥
右後:銀包,面油紙

咩褲嚟

試下咁樣

電話 + AirPod

Cardholder (credit card,八達通,幾張卡)

左前:散紙包
右前:電話
左後:紙巾
右後:銀包

屋企用電子鎖真係好撚正

左前銀包condom 右前電話耳機/無線藍芽耳機
左後紙巾 右後散紙包

屋企用密碼鎖左前車匙

Same here

左前銀包鎖匙 右前電話

銀包放後好易比人扒

左前電話,右前銀包,如果冇背囊就右前擺埋紙巾鎖匙

電話擺側邊小心睪丸癌

唔拎背囊 都起碼拎個pouch/clutch 袋晒d野係褲袋7到喊

有啲後袋有粒鈕

都係架，用個細腰包囉

左前電話
右前鎖匙，銀包

左前 銀包同鎖匙
右前 電話（電話唔可以同鎖匙一齊擺 利申：試過刮花）
右後 紙巾

銀包用個證件套 有幾格擺野...係samuel ashley 買... 鎖匙係得車匙門 閘

左前cardholder
右前電話
左後紙巾
右後鎖鑰

電話揸住/褲袋
證件還證件 錢就錢
一疊疊 買野拎出黎慢慢數

放女朋友個袋 女朋友比個袋佢咩炸

門用指紋鎖
電話用Samsung 有smart octopus 唔洗帶八達通
銀包就一時帶一時唔帶
如果果日真淨係返工放工多數帶部電話就算

出親街都帶側/斜孭袋
順便帶埋埋紙巾, mp3, 書

塞喺屎眼入面

左前KEY. 右前電話
左後銀包, 右後紙巾

電話其實都大部份時間會拎住，經常睇嘢

Casual: 左前褲袋銀包，右前褲袋電話

返工: 左心口暗袋銀包，右前褲袋電話

冇鎖匙，用指紋鎖

我都冇 點帶

左前電話 右後銀包

右前膠紙座 封箱膠紙 計數機 釘書機 樂氏薯片等日常用品
左後元氣 759 會員卡 沙嗲王現金卷 及手作雪糕印仔卡等一眾優惠卡

褲鍊入面 面油紙 萬秀倫敦薄荷膏 改錶帶工具 PS4及手掣兩個 日期印仔 人流計等娛樂清潔用品

每次出街都同女朋友？

底褲同春袋之間

左前 : 煙 + 火機 or 唔擺野
左後 : 紙巾 + 散紙包 (key 放係裏面)
右前 : 電話
右後 : 銀包

用鎅刀

工人褲

如有幾個女朋友 咁點記得邊個放咩野

一樣

左前電話 前面「膝頭哥」個位有袋就放尿袋
冇就都係左前
右前銀包 右後鎖鑰 一定要咁樣先出街

我著牛仔褲係唔放野
如果放野會好唔舒服

屌 同我一樣

左電話 右銀包鎖鑰

除非落一落街好快返屋企，如果唔係我都會帶個袋我多野帶
水樽、尿袋、薄外套、Gatsby濕紙巾、香口膠、消毒酒精、遮etc

鎖匙放喺散銀包
銀包通常擺落袋
電話擺褲袋

你跌撚埋個腦添呀
屌你老母
踩撚爆你個春袋
唔撚死都沒用
食撚屎啦死仆街
捐番入你老母個臭閪度啦

每次出街都同同一個女朋友？

鎖匙右前褲袋
銀包左後褲袋
電話 手揸

匙同你一樣？
冇銀包，揸住card holder連電話

腰袋+咩袋

慣咗要買個有得放鎖匙嘅銀包
加埋手機左右褲袋搞掂

左前空，右前電話

左前電話
右前鎖匙紙巾
右後銀包

最難處理係身份證
帶cardholder主要都係因為要拎身份證
其他卡都係晒手機

左後紙巾，右後銀包

尿袋放咁貼身唔怕萬一著火燒Jer咩？

銀包+card holder
銀包要夠薄，一個銀仔都唔准袋
淨係帶呢七張卡夠做
1. HKID
2. 車牌
3. 八達通
4. 油卡
5. 屋苑Access Card
6. atm card
7. credit card

左電話右銀包 鎖匙放銀包

左前紙巾電話鎖匙 右前銀包
擺後面好似好易比人偷

擺耐左都係買個細袋eg 腰包或者shoulder bag黎擺野
銀包擺前定後褲袋坐低都好唔舒服

袋底位

身份證車牌放入電話套
屋企用電子鎖唔洗鎖匙
帶張八達通信用卡同一張五舊水就出街

以前乜袋都唔帶, 左前電話, 右前銀包, 右後鎖匙(用扣扣住褲皮帶圈)

依家有左女朋友就長期會用袋, 主要係袋多左紙巾, 風褸, 眼藥水, 水, 紙筆等等既雜項野
全部自動帶唔係女朋友要求, 我認我係奴才

擺後唔會坐住個銀包

前面 左鎖匙 右電話
後面放銀包

啱啱入手 kisetsu kaizen wallet
好滿意
裝到散錢嚟講應該算薄
十蚊散銀加條匙啱啱好
但裝唔到一千蚊

放晒係春袋 所以成日要r袋

振夫岡

以前銀包放後面

但試過會坐彎d卡

左前鎖匙散銀耳機 右前電話
左後銀包 右後紙巾

左雜物右電話(放便單手碌)
後右銀包

帶支那寶就行了唄

帶埋工人出街叫佢幫我袋住

+1

鎖匙我會放銀包

左前銀包 右前電話

以前用單孭袋 , 手挽袋 , tote bag ,
做爸爸之後 , 只用 backpack

出街少帶銀包，多數用card holder，紙幣會就咁放入褲袋，鎖匙用key holder

電話—右前
鎖匙—扣右前褲耳
卡套—左前
紙幣—求其

左鎖匙銀包右電話
將電話放屎忽袋唔驚坐爆/俾人偷

用左智能鎖，好耐冇帶鎖匙出街

而家興帶個細袋仔

me2

未必～

右前褲袋 - 銀包
左前褲袋 - 手機
右後褲袋 - 紙巾耳機
左後褲袋 - 鎖匙

如果有著褸
左 - 紙巾
右 - 鎖匙
內- 耳機

帶袋出街
後褲袋一定唔放野
最憎頂住晒

卡
反共上腦？

油卡點解唔擺車？

電話銀包都後褲袋
屋企完左指紋鎖唔用鎖匙

手攞住

一模一樣

左前：電話
右前：銀包
左後：紙巾+安鼻靈
右後：鎖匙

唔駛帶鎖匙好爽
跑步乜都唔駛帶 又唔驚唔記得帶 好正

鎖匙放銀包 銀包放右前 電話放左前
放後唔舒服

Sorry
老電...

四個褲袋都係煙

屌
以為你話「全中」即係鎖匙電話銀包都擺喺中間個袋

女朋友個西

終於有人對儀容有返啲要求

褲袋囉
背囊咁麻煩

百寶袋

我都好想，但呢度香港 歡迎討論

電話擺咁近條J

Card holder 放屎忽袋
電話放右前袋
鎖鑰放左前袋

銀包放前面一定係基佬

屋企用電子密碼門鎖

銀包左前
電話右前
之前仲要用鎖匙嗰陣會扣入銀包

冇銀包 橡筋綁卡

如果屋企得全新tempo會唔會專燈拎幾塊出黎先再拎半包出街

著童裝？

左前手機 右前銀包
左後空 右後鎖匙

左前電話 耳機
右前煙 火機 pick
左後紙巾 鎖鑰
右後銀包

屋企同公司我都用指紋 唔洗帶所以
出街只戴credit card 身份證同少量cash, 用clip
電話放褲袋/西裝袋

仲要放埋包煙

除左電話同車匙之外，全部放喺架車度

左後袋紙巾
身分證 卡 同現金擺左前袋 唔慣用銀包
手拎電話/右前袋
屋企唔需要用鎖匙

無咩野既匙袋一個放褲，帶電話電八達通就出街，如果要帶銀包就帶手袋/背囊啦

左前電話，右前airpod
左後紙巾，右後銀包
唔帶鎖匙屋企長期有人

左前紙巾+鎖匙
右前player
左後電話
右後銀包

左前 電話
右前 銀包
左後 紙巾
右後 鎖匙+散銀

又係時候屌八達通

鎖匙右邊褲袋
電話左邊褲袋
銀包後面右邊褲袋

左前：手機
右前：右手一隻
左後：Card Case
右後：Ipad mini

左袋電話 右袋電話
左側袋銀包 右邊屎忽袋鎖匙

手拎

左前銀包，右前手機，右後鎖匙

右邊電話earphones
左邊銀包鎖匙
後面放紙巾

比人偷過銀包有陰影
唔敢再放後面

亂咁塞。。。

手你老母機

唔用銀包 錢放左邊 電話右邊 鎖匙扣係腰

坐低拎番出黎有咩問題
利申 機不離手

我一定要用晒4個

右前：電話
左前：煙+紙巾
右後：銀包
左後：散紙包+匙

如果冇女朋友呢

擺慣左咁 如果調轉左會好唔舒服

左前電話 右前card holder 鎖匙 airpods
左後tempo 右後睇心情放鎖匙 airpods

冇用銀包好耐
用card holder
放身份證車牌
中間仲可以夾住一張3摺5百蚊紙
另外有一張CITI 8達通信用卡
同埋staff card (頸縄放係公司）

返工會拎手拿包
乜都擺哂落去
真心方便好用

左前 林寶車匙

行路果時： 右後銀包 右前紙巾電話鎖匙

坐底果時就銀包擺上左前

左前air pod 散紙包 右前銀包
左後電話 右後鎖鑰包

左前 鎖匙 cardholder (身份證、提款咭)
右前 紙巾 口罩
右後 電話

男人帶依先柒
長期兩手fingfing

一定帶袋
銀包，電話x2，鎖匙，紙巾，濕紙巾，eclipse或香口膠，筆，遮

八達通拍卡

手機左褲袋 鎖匙右褲袋 銀包屎忽袋

Key放銀包 右後袋
電話右前袋
左前袋放雜物 如耳機，潤唇膏

咁咪好唔方便

如果話，出夜街，會袋多兩樣嘢：細枝電筒仔、刀仔.........因為怕咗班南亞狗

Lol cls

左前 電話（左拗）
右前 鎖匙+紙巾
右後 銀包
左後 樓豬條撚

識人係咁
銀包 電話x2 鎖匙放褲袋
加一個大背囊裝水 紙鬧 環保袋 外套 垃圾

左前銀包
右前電話
鎖匙扣皮帶位

屋企用密碼鎖無鎖匙。

平時銀包電話擺褲袋；著老西的話唔想用厚銀包，用卡套擺心口暗格。

有冇孭袋都唔會擺呢兩樣入去。

鎖匙放銀包 銀包放後褲袋 前面褲袋一個耳機一個電話

叫開個工人幫我袋

帶個細袋放鎖匙紙巾
左前銀包 右前電話

銀包 電話
鎖匙 紙巾

右前電話，左後銀包，鎖鑰放係到門上面
輕鬆

屋企用指紋鎖 出街用apple pay 電子支付
出街唔帶身分證博拉
一部電話加八達通
做開行路撚 的士唔撚搭

右後銀包
左後手機
右前鎖鑰，紙巾
左前耳機

銀包放後袋坐撚到高低盤骨腰痛

鎖匙：是但

銀包+電話：攞住

(用長銀包)

gregory細斜揹袋

日日都會帶背囊出街 好方便 又舒服

有無好用銀包/ card holder推薦

鎖匙銀包調轉

有咩card case 推介？ (要裝到少量現金）

Urban Tool Shoulder Holsters 平時著西裝都用佢

左褲袋鎖匙電話，右褲袋銀包

女朋友對波

好撚掂

用斜揹袋
條帶較到最長個袋掂到屎忽嗰隻
通常揹喺件風褸入面

男朋友個袋

我用念力屌死你個仆街

啱呀 唔係買咁貴嘅手袋俾佢做乜

左煙 右車匙電話
右後八達通

電話右前褲袋
銀包右後褲袋

屋企唔洗用鎖匙

左前電話耳機
右前鎖匙紙巾潤唇膏
右後銀包

腰包穿皮帶

利申:阿叔

前後左右褲袋
仲可以放包紙巾添

叫助手幫我拎住

唔帶

咁助手點放鎖匙、銀包、電話

左前電話 右前銀包 左後耳機/紙巾 右後鎖匙

左前電話 右前headphone case
左後紙巾加card holder
右後銀包

完全一樣

左前鎖匙
右前銀包（常用，右手）
左後電話（有安全感d）

一鳩樣

有背囊：銀包鎖匙包放背囊，左前電話，左後/右前紙巾

無背囊：左前電話，右前銀包，左後紙巾，右後鎖匙包 (以前係銀包右後，鎖匙包右前，近年驚打荷包所以調轉)

左前：鎖匙 右前：電話
左後：銀包 右後：MacBook

有冇巴打用緊

左前車匙紙巾，右前電話
右後銀包

右前電話
左前銀包
左後散銀
右後紙巾
鎖匙扣右邊

銀包左前電話右前 鎖匙後
費事坐爛個貴銀包同入面啲卡

多數而家點都孭個細袋
電話慣左放前牌袋
左邊放銀包
如果真係無拎袋就後面放紙巾，鎖匙同尿袋加線

鎖匙可以放背囊

銀包電話左右褲袋

鎖匙勾牛仔褲
左後電話 右後銀包

左前 電話
右前 匙 散字 卡
左後 紙巾
右後 銀包

有聽過銀包放後袋對腰椎唔好就無放過後褲袋

左褲袋銀包，右褲袋電話，屎忽袋鎖匙

多數唔帶袋出街都係去打機
左前電話 右前銀包鎖匙
左後手套 右後紙巾
衫袋AirPods

多袋嘅褲 無就帶個斜孭袋仔

左前紙巾+player
右前電話
左後散銀（如有）
右後銀包

左前電話 右前 card holder
左後紙巾 右後 銀包

我用card holder上面加個money clip
唔會一大舊咁
鎖匙就一個圈穿住算數

以前都係
左前KEY 右前電話
左後紙巾 右後銀包
而家變左孭個細斜孭袋袋晒D紙巾.KEY.尿袋.銀包落去
太多野係褲袋好唔舒服

Key放散子包 = patpat
銀包放右褲袋
電話放左

變濕紙巾

右前電話
左前散銀袋
右後銀包
左後鎖鑰

以前乜都放褲袋
現在出街都用小型斜咩袋

而家唔係全部指紋鎖啦咩

痴撚線 同我完全一樣

我左後袋多包紙巾

左前 電話
右前 卡片/散紙套+key
左後紙巾
右後 銀包

出街 除左預會買野

一定唔會帶袋

咁冇女朋友點算

帶個細斜咩袋 放銀包同藍芽耳機
電話左前 鎖匙右前

在前銀包紙巾
右前手機耳筒
鎖匙...冇

*左

就咁拎住係手

將成屋既野放晒入袋，再叫保「標」攞

007咩 香港大熱天時著呢件又唔除得外套熱撚死

你做雞呀

腰包 一袋連尿袋 隨身相機 紙巾等
我 最少都要 腰包

我好唔鐵意袋野落褲袋
有時會咩個細袋
or 著襯衫 放個衫袋

唔識買/襯實7架

斜揹袋
仲可以放縮骨遮 耳機 紙巾

無後袋啊屌你老母

褲袋咩都無
用開腰bag
一嘢扣上去就好多置物空間

有時見個FD 銀包勁撚厚都照放前袋(牛仔褲) 睇見都辛苦

睇褲袋多少
不過電話跟褲袋 銀包 key放袋
key極大機會放袋

夏天會咁

冬天就衫袋褲袋

用gucci 手袋入住

個個都用 card holder, 有無咩好牌子介紹下 ？

放晒係工人姐姐背囊度

左前鎖匙 + 銀包
右前電話
右後紙巾

左前：電話
右前：鎖匙，紙巾
左後：銀包
右後：無
以上番工

平時出街會揹個斜揹袋將以上物件放晒入去

關你鬼事

左前電話 右前卡包
左後鎖匙 右後銀包
女友紙巾

返工就所有放哂公事包到

所以你d野係放自已褲袋？

你部電話ipad咁大？

先生唔該身份証

左前電話 右前鎖匙煩仔 後袋銀包 紙巾一時時

一定要帶袋

我左邊放電話電子煙叉電線,右邊銀包車匙

放後面坐低會un住

有d咩要帶？

放曬係架車到，下車就左手揸手機，右手揸cardholder

建議你帶番個袋

屌講講下真係好多野袋
電話 銀包 煙 紙巾 鎖匙
所以屋企d褲條條都好多個袋

左前: 電話
左後: 散子包
右後: 銀包
鎖匙包扣褲頭

Btw 銀包放後 會成日坐爆d提款卡 爆過幾張

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

Pussy

我同你一樣 我右前電話 銀包散紙包後面
銀包幾張卡都爆左

右褲袋，後褲袋，左褲袋

加多個耳機

而家銀包用d 放到10張卡嘅card holder 再張d 紙幣塞落去

鎖匙放落散紙包到，左前散紙包+銀包，右前電話

袋鎖匙會整穿褲袋

左前鎖匙耳機散紙
右前手機煙火機
左後尿袋usb線
右後銀包

用手拎住電話銀包, 死GAY佬

左前上：尿袋
左前中：香口膠
左前下：散紙
右前上：手機
右前中：原子筆
右前下：膠布
左後上：紙巾
左後中：八達通
左後下：濕紙巾
右後上：銀包
右後中：筆記簿
右後下：薄荷糖

銀包放後面袋，坐低不會唔舒服咩
一邊有舊嘢頂着一邊冇

唔用銀包

錢就咁放左前褲袋
電話右前褲袋
有個card holder 加鎖匙放後褲袋或背囊

左前手機 右前卡同紙幣（唔用銀包+屋企用電子鎖）

protein shake, shake杯
即食雞胸
濕紙巾

你個褲袋係多拉A夢d四次元百寶袋？